一人一個好慘之後又好爽嘅時刻

疴s無廁紙要撕爛底褲當廁紙用 無底9fingfing行返屋企嗰下好似回歸大自然咁爽

好急屎，忍咗好耐⋯ 快癩時坐落個馬桶釋放嗰吓

屌處女
反包皮
冇食菜屙屎

打飛機比人喪捽龜頭 最尾捽到爆射

乾捽？

用砂紙

爆哂缸！

扯左

重口

有龜頭液就濕捽 捽到乾咗變乾捽

龜頭液

龜頭受罪了 又乾又濕又乾又變返濕